6639XXXX嘉怡，唔該 你快啲同人講你換咗電話號碼

6639XXXX嘉怡，唔該你我呢個號碼啱啱拎返黎你快啲同人講你換咗電話號碼，不停有人打電話來搵嘉怡

比返電話嘉怡啦

咪膠啦